求 Fact Check 飛天南死未？大肚婆BB有無事

想有FC料

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

推

push

隔離po有話媽媽冇事 bb冇咗